懷疑今日福建佬蛇頭

條友由朝早企到夜晚，有大陸佬失控時佢會拉住人，好似係現場到做指揮咁，今朝有個大陸仔富臨面前被人查身份證佢係咁望住好似好擔心咁。